{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129235168/tongyeong-w-tong-yeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011221&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316008837&selectedRatePlan=385242638&expediaPropertyId=66507349&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 W"
    },
    "text": "統営W (통영 W)\n統営Wでの宿泊は卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "統営Wの客室数はいくつですか？",
            "answer": "統営Wの客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "統営Wのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "統営Wのチェックイン開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "統営Wのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "統営Wのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "統営Wでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、統営Wでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "統営Wには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、統営Wには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "統営Wではペットを同伴できますか？",
            "answer": "統営Wではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "統営Wのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "統営Wのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "統営Wのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "統営Wのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "統営Wでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、統営Wには指定の喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "統営Wでの宿泊に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "統営Wの宿泊に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細については、事前に宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "統営Wの特典について教えてください。",
            "answer": "統営Wでは無料のWiFiやセルフ駐車が特典として提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 423
    }
}